大陸人好似又多番

七月個時成個屯門市中心幾乎冇曬 呢兩日又見到好多 B3搭上深圳架車條隊又開始排到勁長